會員王騎開劇透post

屌你老母，黑魔后個結局痴x線

標題冇註明劇情討論 唔洗睇了

麻煩admin做嘢 咁樣好難係貴壇愉快討論

[公告] 有關近日會員劇透問題